光復元朗，勢在必行，一切嚴重後果將由警方全部負責。

係時候推元朗post啦。
有冇不反對通知書都好，
今次元朗事件令人髮指，
好多人都有表態。
包括唔小之前仲未表態既kol，
佢地都表曬態啦！
只要一股作氣，光復元朗規模理應更大！
我地亦有必要推得比以往大，
因為今次面對既係鄉黑，
元朗既路同面積亦比其他地區大同複雜。
但係眼見而家就比D5毛解放軍post擾敵，
好多人連27定28，幾點出都唔清楚，
得翻一日時間咋，快D集中火力，搞掂元朗先啦。

推

元朗公園
我見個個星期都好多菲傭野餐